\FloatBarrier \subsection{\entwurf{}Maximal reduzierte \stgren{} mit maximal sieben Knoten}
\label{sec:7_knoten}
\begin{lemma}
    Sei $G = (A \cup B , E)\in \BR$ mit $A\cup B \neq \emptyset$. Dann gilt $|A| > 2$ und $|B| > 2$. 
    \label{lem:red_bip_partitionsklassen}
\end{lemma}
\begin{proof}
    Da $\gradmin G \geq 2$ gilt, hat jeder Knoten in $G$ mindestens Grad 2. Damit muss $|A|, |B| \geq 2$ gelten, da jeder Knoten aus der einen Par\-ti\-tions\-klasse nur Kanten zu Knoten aus der anderen Par\-ti\-tions\-klasse hat. Angenommen, es gilt $|A| = 2$, dann müssen alle Knoten $v \in B$ adjazent zu den beiden Knoten aus $A$ sein, um den Minimalgrad zu haben. Dann sind aber alle Knoten aus $B$ kongruent und es gilt $G \notin \BR$. Folglich muss $|A| > 2$ gelten und analog folgt $|B| > 2$.
\end{proof}

\begin{lemma}
    Für die maximal reduzierten bipartiten Gra\-phen $\BRn$ mit $n \in \mathbb N, n \leq 7$ gilt:
    \begin{enumerate}
        \item[\textup{(1)}] $\BRn = \emptyset$, falls $n \leq 5$
        \item[\textup{(2)}] $|\BRn[6]| = 2$ und $|\BRn[7]| = 1$
        \item[\textup{(3)}] $\BRn = \stickRn$
    \end{enumerate}
    \label{lem:7_knoten}
\end{lemma}
\begin{proof}
    \noindent (1) Dies folgt direkt aus \cref{lem:red_bip_partitionsklassen}, da für $n \leq 5$ eine der beiden Par\-ti\-tions\-klassen von $G\in \BRn$ maximal zwei Elemente enthält.\\

    \noindent (2) Für $G=(A\cup B, E) \in \BRn[6]$ folgt aus \cref{lem:red_bip_partitionsklassen}, dass sowohl $A$ als auch $B$ genau drei Elemente enthalten. Da $G$ maximal reduziert ist, enthält $G$ nur Grad-2-Knoten und Grad-3-Knoten. Wenn alle Knoten von $A$ Grad-2-Knoten sind, ist $G$ der Kreisgraph $C_6$. Dies folgt daraus, dass es $\binom 3 2 = 3$ Möglichkeiten gibt, einen Knoten aus $A$ mit zwei Knoten aus $B$ zu verbinden. Um keine kongruenten Knoten in $A$ zu erzeugen, muss für jeden der drei Knoten aus $A$ eine dieser Möglichkeiten gewählt werden und es entsteht jeweils der Kreisgraph $C_6$. Hat $A$ einen Grad-3-Knoten, gilt dies für keinen anderen in $A$, da diese sonst kongruent wären. Die anderen beiden Knoten in $A$ sind mit zwei Knoten in $B$ verbunden. Da diese nicht kongruent sein dürfen, gibt es einen Knoten in $B$, der mit beiden Knoten verbunden ist und die beiden anderen Knoten in $B$ sind mit jeweils einem der beiden Knoten in $A$ verbunden. 

    Für $\BRn[7]$ folgt aus \cref{lem:red_bip_partitionsklassen}, dass die beiden Par\-ti\-tions\-klassen die drei und vier Elemente enthalten. Wir nehmen an, dass $|A| = 4$ und $|B| = 3$ gilt. Analog zum vorigen Absatz sind die Knoten in $A$ Grad-2-Knoten und Grad-3-Knoten, davon maximal einer mit Grad 3 und somit mindestens drei vom Grad 2. Wieder gibt es lediglich $\binom 3 2 = 3$ Möglichkeiten, einen Knoten aus $A$ mit zwei Knoten aus $B$ zu verbinden. Wenn alle vier Knoten aus $A$ vom Grad 2 wären, würden also zwei Knoten aus $A$ kongruent sein. Es sind also genau drei Knoten aus $A$ Grad-2-Knoten und bilden mit den Knoten aus $B$ wieder den Kreisgra\-phen $C_6$. Der vierte Knoten von $A$ ist mit allen Knoten aus $B$ verbunden.

    \noindent Die drei Gra\-phen in $\BRn[6]$ und $\BRn[7]$ sind also:
\begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.75]
        \begin{scope}
            \node[usual, green] (a1) at (0,0){};
            \node[usual, green] (a2) at (2,0){};
            \node[usual, green] (a3) at (4,0){};
            \node[usual] (b1) at (0,2){};
            \node[usual] (b2) at (2,2){};
            \node[usual] (b3) at (4,2){};
            
            \draw 
            (a1) -- (b1)
            (b1) -- (a2)
            (a2) -- (b2)
            (b2) -- (a3)
            (a3) -- (b3)
            (b3) -- (a1);
        \end{scope}
        \begin{scope}[xshift = 6cm]
            \node[usual, green] (a1) at (0,0){};
            \node[usual, green] (a2) at (2,0){};
            \node[usual, green] (a3) at (4,0){};
            \node[usual] (b1) at (0,2){};
            \node[usual] (b2) at (2,2){};
            \node[usual] (b3) at (4,2){};
            
            \draw 
            (a1) -- (b1)
            (b1) -- (a2)
            (a2) -- (b2)
            (b2) -- (a3)
            (a3) -- (b3)
            (b3) -- (a1)
            (a1) -- (b2);
        \end{scope}
        \begin{scope} [xshift = 12cm]
            \node[usual, green] (a1) at (0,0){};
            \node[usual, green] (a2) at (2,0){};
            \node[usual, green] (a3) at (4,0){};
            \node[usual, orange] (a4) at (6,0){};
            \node[usual] (b1) at (0,2){};
            \node[usual] (b2) at (2,2){};
            \node[usual] (b3) at (4,2){};
            
            \draw 
            (a4) -- (b1)
            (a4) -- (b2)
            (a4) -- (b3)
            (a1) -- (b1)
            (b1) -- (a2)
            (a2) -- (b2)
            (b2) -- (a3)
            (a3) -- (b3)
            (b3) -- (a1);
        \end{scope}
    \end{tikzpicture}
\end{center}

\noindent (3) $\stickRn \subseteq \BRn$ gilt per Definition von $\stickRn$. Um zu zeigen, dass $\BRn \subseteq \stickRn$ gilt, muss lediglich je eine \stickrep{} für die drei einzigen Gra\-phen aus $\BRn, n \leq 7$ gefunden werden. Diese können beispielsweise wie folgt gewählt werden:

\begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.5]
        \begin{scope}
            \begin{gridComplete}{6}
                \stickRight 1 6
                \stickRight 2 5
                \stickUp[green] 3 1
                \stickRight 4 6
                \stickUp[green] 5 2
                \stickUp[green] 6 1
                \gridCorrect{6}

            \end{gridComplete}
        \end{scope}
        \begin{scope}[xshift = 9cm]
            \begin{gridComplete}{6}
                \stickRight 1 6
                \stickRight 2 6
                \stickUp[green] 3 1
                \stickRight 4 6
                \stickUp[green] 5 2
                \stickUp[green] 6 1
                \gridCorrect{6}

            \end{gridComplete}
        \end{scope}
        \begin{scope} [xshift = 18cm]
            \begin{gridComplete}{7}
                \stickRight 1 7
                \stickRight 2 6
                \stickUp[green] 3 1
                \stickRight 4 7
                \stickUp[green] 5 2
                \stickUp[orange] 6 1
                \stickUp[green] 7 1
                \gridCorrect{7}
            \end{gridComplete}
        \end{scope}
    \end{tikzpicture}
\end{center}

\end{proof}